如果有絕症，你會唔會去接受治療

接受電療，化療之後
咩都食唔到，又成日都攤屍咁攤係床到
寧願唔接受治療
用自己剩餘嘅時間 去做自己鐘意嘅事

我會拎d錢去環遊世界

諗下都覺得好灰

絕症又點治療

同埋我會拎嚟瘋狂食嘢

因為屋企人有咁樣嘅經歷，有感而發

我諗發現得早，都仲有機會治療啩

好多人都覺得應該用餘生黎做返d自己鍾意既野

但都要睇你幾時check到

我老死舊年由確診到走果日 , 前後都唔夠兩個月

果陣都係長期瞓係張床啦，仲可以點

咁人地唔知丫嘛

我老豆都係兩個月
絕症其實已經令身體差到想做鍾意既野都無力

做件對社會有幫助的事。

係呀 , 到你feel到身體唔妥先去check既時候已經遲晒

能夠治療就唔係絕症

如果講緊好早發現仲有得選擇既話
我諗我寧願做化療

我屋企人可能都係發現得太遲，
雖然做咗手術，但唔夠1年又復發

醫番又點啊,咪又係要死

所以我打算隔年做次身體檢查

不如攞曬去叫雞

呢句好灰啊

一定唔會 好好利用剩番嘅時間好過咁辛苦去醫

想自己以肥婆身軀下土
睇嚟你都幾憎自己